蒙面法是個好東西

今日唔慌有人夠膽出泥

收皮吧

有成一千人上街